今晚深水埗班警察為街坊帶嚟好多歡樂

成隊警車懶係型響晒號着晒燈
以為U turn正面返嚟落車列陣
可以嚇走一眾街坊
點知全部街坊喺佢哋U返嚟時過晒對面馬路
睇佢哋U咗幾次又落地又上車
街坊就兩面馬路走
你U turn我哋就去對面
真係笑撚死人

之後返到狗屋
街坊企晒喺對面睇佢哋做乜7
又發脾氣亂射幾粒催淚彈
又開咪話有人衝擊警署同扔汽油彈
之後水炮車入屋前發脾氣亂9咁向途人記者射水
但其實乜示威者都冇
石仔都冇粒有人扔過

其實佢哋呢排係咪真係撞鬼？

笑死

有旅遊巴入左警署

消防車都入咗架

班狗自己智障就惱羞成怒
小學雞EQ都高過佢哋
好心砍掉自己投胎重練啦
難聽啲講句 家下支持死黑警嘅都係廢老
老死病死晒之後咪又係得返我哋呢一代
想有好日子過？don't ff too much

佢哋好快會被犧牲

思覺失調

喂!唔好搞我後面

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

花車巡遊咁款
啲green object落車擺兩下pose
又上返車u去對面馬路再擺過
啲街坊當佢哋小丑咁睇

係咪向記者射水炮果段？

係

有街坊嘅車俾佢哋射到藍晒

今日班狗好古怪, 明明唔係好挑釁, 佢地可以即係著火, 情緒好唔穩定, 唔係一個半個, 睇LIVE都見到幾次要其他狗拉住走

我都留意到
睇林鄭受訪就知
上頭開始想割𥱊

OT咗4個月
每個星期打打打，情緒冇影響就假
希望它們人格分裂，家破人亡